# **Модуль BLACK or BLACKCONNECTOR**
- данный модуль предназначен для редактирования файлов по правилам PEP8. 
- для того, чтобы вызвать комнаду редактирования файла пишем в **терминале** 
проекта: black /file_name.py 
- можно указать файлы, которые будут всегда автоматически редактироваться
1) можно запустить в качество daemon и он будет всегда работать; через 
ctrl+shift+B - он отредачит код
2) 

# **Файл .gitingnore**
- Шаблоны .gitignore — это простой текстовый файл, в каждой строке 
которого содержится шаблон, который файлы или каталоги следует игнорировать. 
Он использует шаблоны подстановки для сопоставления имен файлов 
с подстановочными знаками.
- Игнорируемые файлы обычно представляют собой файлы для конкретной платформы или
 автоматически созданные файлы из систем сборки.

# **Виртуальные среды или venv**
- собтвенные наборы библиотек, которые хранять все необходимые библиотеки
- Чтобы создать свои: 
1) cmd -> C:\Users\Zver\PycharmProject\MLOps Course ->python -m venv ./venv
2) активируем данную папку ->call venv/Scripts/activate
3) после уже ->pip install {необходимую библиотеку}

